有冇人用貴機但平鏡

我識有個人用5dsr 但得支50mm 1.8，佢地究竟咩玩法

乜唔係睇一間廠既造鏡功力, 就係睇50/1.8咩?
利申鳩UP

人地中意點玩咪點玩囉，關你撚事咩。

狗仔乖乖 每次都幫呀叔我推post

Nikon 50 1.8D 點睇

50mm 1.8,幾舊水真係屈曬機
不過太細支，唔啱我部6d 用